中大討論區第四十七回之CUSIS革命

你係1001咩

dllm 垃圾cusis幾時先reg到科

個topic 好青春

垃圾CUSIS

屌你老母cusis好撚眼瞓啊

新生終於感受到CUSIS嘅威力

一個半個

Re: 失頭哥痛
我啱啱都係咁 估計你一陣入番去都成功幫你reg到 （估計）

CUSIS 老母喺邊

係，有d懷念當年reg唔到科既日子

你有冇諗過係你搶咗人哋1001

收皮啦屌你老母

你係咪真係好鍾意我老母咁重口味㗎啫

連個網都入唔到
做assignment 算

希望係咁 但係有科淨係得12個vacancy

bea.jolt.ServiceException: Service is not available:GetCertificate

年年俾你四萬幾你咁挽我

啱啱都有人reg到

同學之間傳緊itsc啲人落咗機房整喎

CUSIS down 機苦主揮手區

網都入唔到+1

fced 打左過去 不過都係唔知幾時整好

cusis老母呢

Down埋

頂唔順

連登已經被入侵!!!星期六行動post冇人推，大家入黎同我推爆佢春袋!!!!!

【緊急!!!連登冇人推行動post!!!】和理非12.7一齊遊車河塞春袋!!!

ERR_TOO_MANY_REDIRECTS

有冇人都係咁

想讀書啫

我當年好似無試過死咁耐

Reg到聖誕

後門chock入去swap到兩科之後又入唔到

CUSIS老母好撚淫

聖誕禮物就係你想swap個PE full左

唔好 俾頹球我攞B

光復System ,CUSIS 革命

我要handball啊屌

請留意CUSIS 網站之系統維修時間將會延長以進行內部系統工作。 CUSIS 網站將會關閉，所有人士均不能登入該網站。 造成不便，敬請見諒!

正式收咗皮lu

唔使reg了

lm

兩次proceed to step 2 of 3

屌佢老母cusis浪費咗我兩個鐘

same

以後要預足全日reg科

咪就係 我仲要做assignment啊

我仲有個take home ar

咁我係咪要坐係電腦到等佢

算 打埋篇文先

咪又係要繼續等

一樣

好多fm 平時都無咁多人上水

已經坐係電腦前面食左飯

做 assignment先啦都係等到2020都未得啦

都麻煩咗人地伯母咁多次啦
你地一人行一步好唔好

好心就講埋幾時開返啦 而家咪又係要等

cusis 老母吹大雞，新post 即過2頁

Page 3了

成兩個鐘對住部電腦乜都冇做過

晒撚晒我啲時間

冇
不嬲等人reg 先執timetable

諗起當年PE reg得唔夠快，搞到冇左兩日day off

一個大學站要5億
係咪起個出口上本部+9間書院先

淨係swap到PE

CUSIS老母好忙

大家可以早抖

好過起沙中線

唔好再遲啲先announce 呆坐左幾個鐘 飯又食唔安落

Cusis垃圾

新人留名

講到好似我有份咁我係受害者okay？

好撚嬲，有冇人可以解釋到cusis可以垃圾成咁

宜家cusis老母係咪正式收皮唔洗再f5 好眼訓

正式收皮

乜今日咁大劑
明明前日十點入到去好順利 reg 到科

year 1同其他year點同玩法

收皮啦
我先係受害者

但係得yr 1先咁戇鳩全世界都要要swap pe
佢哋真係煩啲嘅

真心on 9 ，swap唔到都會照pre assign pe course，同add pe 冇分別

都唔明點解係swap唔係reg

唔撚明PE點解係swap
而唔係add
要禁多個制之餘又加重server workload

驚你唔Reg?

如果係
it ugfnfh都要好似pe咁啦

Fhfn可以揀邊個Sem讀 pe一定要Year1
Btw 要讀Pe真係好On9仲要計grade

入到cusis喇 但未通知幾時再reg 科

試過swap 唔到，會塞個PE

cusis老母

Dear Student,

We are sorry to report that CUSIS was functioning and responding very slowly after the start of the course registration this morning. We had received a lot of enquiries that students could not logon the system successfully. Later, Information Technology Services Centre (ITSC) recommended to shut down CUSIS for trouble-shooting. Therefore we posted an announcement at around 12:35 p.m. that course registration today has to be rescheduled.

This is to inform you that, after consultation with ITSC, the course registration today (6 December 2019) has been rescheduled to 10 December 2019, also from 10:00 a.m. to 10:00 p.m. Please check your revised time-appointment for course registration under CUSIS. For some students who might have successfully registered some courses this morning, they are reminded to check whether their course enrollment was successful.

Both ITSC and RES would like to send our apology for the inconvenience caused.

Regards,
Registration and Examinations Section
6 December 2019

10/12再戰

以前係普通reg，更多老竇reg唔到
然後都係要去補選日執位

ugfx開頭直情pre-assign

中文大學訛騙師生校園安全 重災區二號橋檢驗未有結果

究竟幾時開返山上嘅宿屌你老母聯合仲要揸正做

雖然遲咗少少但係有冇人知而家將啲course轉pass/fail有冇限制? 因為我聽人講最少要轉淨6個cred嘅course 同埋我大中本身岩岩未夠attendance 冇咗最尾幾堂會唔會收皮

轉pass/fail除咗list嗰啲唔俾轉之外 你點轉/轉幾多都冇所謂
late drop都係睇list 同埋最少要drop剩一科

幾時放GPA?
應該唔過3

應該1月頭

未必 所有assignment都押後曬 可以趕唔係1月頭放GPA

可能趕唔切係1月頭放GPA

之前都係差唔多20號先考完Final 我宜家啲Asm都差唔多時間deadline

10號deadline交pass/fail係指 9號23:59前定10號23:59前？

office 扮完工時間 4:59pm ?

你地申請完p/f有無email confirm?

無

今個sem 要pf 3科，冇乜心機做paper

attendance去問個prof

我都係 完全想鳩寫交貨就算

想問下如果用VeriGuide check左一次之後先交，到真正交果份會唔會變100%？

1. 如果你係用試用版check，份document係唔會入落data base的，所以唔會有事
2. 如果你用正常版，交嗰陣揀返同一個no.就得

check what ?
CUHK veriguide hides 左相似度

general ac唔計

如果係試用版（得3個quota個d）應該無事
我 year 1 試過之後 無再check過

人哋用turnitin有得睇

Veriguide 其實好廢
得reference個版有相似 所以之後唔擔心無再check過

琴日ul上去今日仲Queuing

想問下書院獎學金如果唔去個ceremony會唔會無左個scholarship去到站著如嘍囉

唔出奇 我試過等3日

send email去問唔覆我

你幾時sd

琴晚

5天工作
唔返工點回你

今個SEM F咗係咪都唔計
RETAKE 唔除2?

放假放到唔知時間

急推

72a 大圍>CC 其實要坐幾耐?

fail應該計
佢都offer左late drop出來既話

咁填定late drop 都得啦😀

書通轉p/f對tran科有冇影響書通正垃圾

剩係試過CC>大圍
但應該要睇塞唔塞車

入嚟屌cusis
cusis老母！！！！！！！！

20分鐘之內

大埔墟架校巴又有冇人朝早坐過
唔見有寫幾耐一班車

我夜晚坐過 仲密過平時喺學校

Fail 唔係唔計gpa咩

諗住佢話影響retake個grade

如果唔計gpa retake 應該唔會除2？

上面話expect拎f
咁f係0

apply左p/f咪唔計
預左唔合格不如drop左佢

我唔想搭黨鐵 聽日搭72返去

有d咁ge事咩 無見佢d email有講過
我全部科申請曬p/f

成功drop 科enrollment status 會show dropped?
等咗4日仲未drop 到, 好不安

都唔關事
做左淨袋兩分

想問pass/fail係今日定聽日最遲？

drop 科可以 drop 低過 9，但唔可以 0

Blanket endorsement from the Major Programme(s) concerned and approval from the Registrar are deemed to be given for students whose course loads fall below the minimum course load requirement of 9 units after dropping the course(s).

pass/fail 嘅 fail 都唔會拉低 gpa

Students should note that if they have opted the Pass/Fail grading for any courses that they have taken in Term 1, 2019-20, the grades obtained (i.e. pass or fail) will not contribute to the calculation of their grade point average (GPA), including Term GPA, Cumulative GPA and, where applicable, Major GPA.

deadline 係 10/12 2359

source:

體驗完online exam即刻申請所有科pass/ fail

簡左options既話，Fail唔係只係要重讀咩？ 會計落gpa到？

好難?

垃圾一問，如果有科預咗fail，咁係drop咗佢定係申請p/f好啲

係major course黎

原本fail完Retake 個Grade 會除2
宜家唔知

我估應該唔會

等等先，fail完 retake番個course個 grade會除2架？

唔係fail個陣計gpa計0，之後retake就正常架啦咩？

中大好似唔係 就算Retake完a gpa計2所以F一科影響都幾大

同平時final一樣 只係考試模式唔啱我
排版睇得好辛苦 細細隻密麻麻咁迫埋一齊
冇得highlight題目keywords
冇咗現場嘅壓迫感 做到一半頹咗

利申：垃圾

應該一樣姐？

第一次fail=0

第二次拎A=4

變相呢科拎4+0/2=2？

係
但其他大學fail唔計 只計Retake個grade gpa=4

其他U fail個gpa冇影響？

唔知 retake 科 gpa 會除 2 呢個講法準唔準確
其實只不過係你 retake 唔會洗走你 F 果個 record
咁當你第一次 F 第二次 A，兩個都包哂係 cGPA 咪好似除 2
兩次都 F 再讀第三次先合格咪三科一齊包

仆街，今個sem有科係之前fail過

簡左pass/fail會唔會唔太著數？

但其實就算pass都係預拎C左右

簡唔簡好

有無人知邊度搵自己major個programme code
定係指jupas個code

屌無野原來個code係無數字嗰個

我pe attendance 唔夠
應該late drop 定pass fail?

唔夠嘅意思係咩先
本身走3堂好似就直接Fail

最快20分鐘

明知fail仲唔drop貪個F好睇咩

佢今日都係唔覆我

有問題就聽日打電話/番去問啦 Btw上面有巴打話係10/12 23:59

聽朝打去
有份exam話9-12號是但一日放上blackboard 想睇下份卷先決定轉唔轉pass fail

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

你唔好彩
每次問野都即日有response

上次問佢都係隔一日先答

似係你好彩多啲喎
今朝email 問嘢去到office hour 完都未覆
Late drop 等咗成個禮拜都未drop到
效率好似正苦派4000蚊咁

apply pass fail/late drop會覆???

P/F唔會覆, late drop上cusis check

聽日打電話算
再唔係就翻去交form

有無ching知transcript official copy同 student copy有咩分別？

official唔經你手直接寄俾收果個
你apply完收到果張就stu copy

但有無分別？
student copy會唔會無校印同簽名

cusis壓力測試將於不足8小時內開始

又係做cusis老豆既時間啦

聽日仲要係pf/late dropform deadline，將會有多一堆人入cusis查嘢

Oh sh_t 我仲想reg跆拳道
睇理要手球/體鍛了

手球靚龜

但我想玩下跆拳道唔知會唔會好容易F

一科都reg唔到 好想有書讀

咁又唔會既
見工都用得stu copy啦

希望唔好又冧server

有冇睇過考咩
高分唔敢講但好難肥 搏擊都冇

Thx ching

屌你老母cusis

屌

屌...

reg 唔到PE
屌你老母cusis

明明0秒㩒 pe都swap唔到想要果個
搞到大通入咗wait list
快撚啲塞埋我入去啦

Cusis我dklm

今次cusis快咗好多wor

屌 reg唔到壘球 格硬要兩日壁球

FH wait list 2

乜柒PE都撞撚曬時間

頭先wait list 1
而家入咗啦 同學你點

屌 cusis又fake我搞到原本reg到變wait list

我都係

好過體鍛
仆街了

本身諗住reg田徑 點撚知佢靜靜雞取消咗嗰班
搞到要reg體鍛

仲係2

Pe走多過3堂就會fail？

有冇方法睇到個course waitlist有幾多人

第一次見
你係reg咩科

可能係未交學費

係
3堂係指個半鐘堂一堂 姐係一星期上一次果啲

想問吓可以year 1 sem 1讀 poly
sem 2 tran到中大嘅咩

向instructor 求情吧

想問下year 1 broadbase
到時揀major嘅時候會唔會俾我依家sem1 pass/fail左嘅course影響？

咩faculty

engine

唔會，因為SEM 2 計gpa

engine 本身跟gpa 排
但今年乜柒都p/f 冇人答到你
有機會睇埋你本身dse
睇你想入咩major

Ching 你係咪reg 梁卓恆

想問下drop consent嘅科要點樣先swap得

想問如果書通轉p/f對tran科有冇咩影響 會唔會俾interviewer口實

書通關佢撚事咩

想問res個email係咪 ugadmin@cuhk.edu.hk

冇錯

想問下依家外人入唔入到中大？想去書店同中大出版社。

要學生帶入去好似

登記就得

帶身分證登記就得

多謝晒

唔會啦 書通=垃圾

agger

轉pass/fail仲有半個鐘

想問下send完email 轉pass/fail係咪唔會收到任何email ?thanks

有冇全部轉哂P/F嘅夥伴

冇

未收到+1

mo

打去問過話唔會出cofirm email

confirm email

咁要等放grade了

本身呢個禮拜3科online exam 1份take home exam再加3份assignment要交
咁撚趕 交出黎嘅貨都唔高汁啦 無謂濫炒GPA
轉P/F之後輕鬆哂

其實都係要做..不過可以hea d咁解

唔洗chur讀追靚grade
pass到就得 輕鬆哂

o岩o岩做完個online final可能fail撚埋
希望retake唔扣gpa啦

online exam真係

Online exam正嘅除咗有得揾書 最重要係形式冇得太複雜
啱啱考accounting

冇a係咪申請pass/fail都唔算蝕？
被fake申請晒pass fail
呢個sem係咪冇gpa?

唔係唔可以申請曬嘅咩
到時有啲科可能彈返轉頭

睇你本身cgpa幾多姐
你本身得2你拎c都唔應該pf架啦

無見過有source話無得pf曬
剩係講過唔可以drop曬

Yr1

yr1好grade容易d pf唔太抵
咁當然要睇你有無努力讀過
你話你呢半年hea ge咁梗係pf啦
不過都過左deadline佢又講明無得轉翻 算啦討論黎無意思

有一兩科ok ge
依家少少後悔個兩科都轉埋

突然好驚assignment 9做 然後最後同我講轉pass/fail失敗咗

唔會掛

有一份form填漏咗graduation year做20XX而唔係20XX-20XX

吓 學生證寫20XX架喎

LUI Wing Sing

但唔知點解 啱啱上CUSIS睇個Scedule成個course消失咗...

我個fh 都係
又可以屌cusis老母

唉 睇下LO Chun Yeung掂唔掂先

之前打過電話佢話資料有錯會搵你

呢個 深黃 講野正又解釋得清楚 上佢tutor唔悶
每個禮拜多數sd篇email黎解釋驚你唔明

利申打手

重點深黃

轉左pass fail心感輕鬆到

Ug科篇1500文，俾著舊時應該死磨爛磨都磨唔出，岩岩鳩打一陣已經6xx字了

改Term paper 手唔手緊？

Btwk有冇人試過大通細通d paper寫口語直接交？

FN Sandy Hoi
Term paper 寫給自己的信 係寫口語
事前有問過佢

仲有3份assignment 1個e exam

+1

個個都完哂sem去玩

暑sem教唔教？諗住暑sem reg fh

仲有三個 e exam

要A就比較難
B+/A-畀少少心機做RJ TP就攞到

我直程無referee
但department 話已經交左比Programme leader 睇

港聞 段崇智膺泰晤士高等教育風雲人物 評選記者：堅定為校園學生挺身而出

恭喜段校長

嘩好有heart

無referee都得

完sem2嗰陣最多可以apply trans幾多科？
有3科想trans但未諗定

基本上對家一科換中大一科
睇埋個course outline有幾相似
咁你有free cre咪可以tran major以外既科

2科

中大trana科易唔易

睇科，接近所有major 接受trans 科

想問之前報Exchange填咗choice to be updated 咁幾時同係邊到update
Exchange interview會問啲咩

washbowl？

係

冇接觸過就reg咁勇

個人

Thanks

我星期五派埋offer 啦
真係一個referee 都無
但我本身bachelor 都係中大讀

咁快 你報嗰個master係幾時dead?

2月尾

你個名好似bot

有一名被截查的年輕男子回答讀中文大學，該名警員即大叫：「垃圾！」

成陣酸味

Could anyone take some time to help me finish this questionnaire please, thank you very much.

班狗字都唔識多隻酸到不行

輸打贏要

邊有得咁架

和聲523敬文表示行路好過搭車

同正常123號巴有咩分別

校巴A線=1A
校巴B線=2
校巴C線=4+8混合版
校巴D線=舊時8號唔停大學站版

條A咁疏點撚樣上車
定係好似1A咁客滿就開

秒

另外仲有德國聯署要簽呀, 得番二日

你睇下Enzo Mazak 幾撚失望 你睇下幫我地嘅人幾撚失望

簽咗十世
明明有教學都唔簽

想問吓sem 2入宿點揀roommate 同埋係咪書院會分定間房？ 唔該曬

利申： NA year 1

sem2入宿邊有權揀roommate

好

有無人知有咩垃圾3cred科
差3cred先grad但啲requirement fulfill曬 岩岩中大打黎先知自己計漏

咁中NDS咪仆街

想問有冇人知今個sem幾時會放gpa？

無知一問exchange interview係唔係用英文？

讀科ug咪算

好似1月2x?

interview大概會問啲咩

21

點樣校返個生理時鐘，趕paper嗰陣打亂嗮。宜家晚晚4點先訓 我想早睡早起

開sem俾鬧鐘嘈醒is okay
生理時鐘壞咗56年
半夜至6點先係做野時間
落堂又要返pt即係冇時間訓
慢性自殺緊

我又係亂晒 就算起到身上堂都成日瞓著

有冇人已經收到university bursaries

我連grant都未收到

搵唔到人有Fn Fh二手書賣
有冇ching有
或者知唔知邊到有賣
有上goop 但啲人唔覆pm

SU係咪仲有二手書買賣？

shaw assembly你地見唔見到sir run run地點既日子？我淨係見到得shaw lecture theatre

有人著suit
有人casual
自己諗

Fh 書
留tg

有冇Fn

沒有

Nvm THX

可以借啊

明白 不過都想睇吓有冇得買二手先
Thx

唔新淨嘅你要唔要
可以免費比你 反正讀完都冇用

casual係咪普通衫褲就ok?
同埋多數會問咩問題

好啊
有冇tg呀 Thx

諗下點樣為之尊重場合
早1-2頁講過

去圖書館揾本scan
窮撚唔想買書唯有咁

有fn書可平轉讓 好新淨
有意留tg

thx

有份group assignment揾唔到組又佔得10% 諗住反正轉咗做pass fail所以冇交到
會唔會出事呢

You need to pass every elements in order to pass this course.

留名睇仆街

唔撚係啊話...

好快又開學了。。。
不想上學

好期待add drop period我想讀書呀！！！點解要wait list我呀

我都想讀書

@stoplaching

Thxxxx

賣fh 書 (今年sem1 先買) tg 傾
@lkk29

想問吓非中大人唔入到中大？看報紙話唔得。

利申：想上書店同大學出版社

依家未必入到

有本fn書 好醜 要既留tg 唔洗錢

依家帶唔帶到朋友入去
利申朋友唔係中大

drop呀 同我drop呀你班仆街

奇蹟出現了
明明上星期睇都仲係wait list 15
我琴日睇 突然之間wait到
明明都未到add drop period
點解會咁

帶到 你有學生證就得
啱啱帶完

有人帶 或者有身分證登記就得

fn 想換 fh書

想要, thanks

Mktg 2010要跳舞 痴撚線

仆街 聽講伯宿有人肺炎入院

今次仆街喇

上個sem嚇走咗我

有cm話係同去咗旺角同一個中国人 屌

聽日開 sem
今次仲唔一鑊熟

返嚟中大嘅全部同我戴口罩，去過支那嘅咪撚返住啊屌

未開sem就完sem

哇屌 仆街支那狗
明知自己病都仲返嚟

返唔返好

直頭drop撚埋

中大就有一名宿生感到不適入院檢測之回應 (Chinese version only)

香港中文大學（中大）有一名學生離港後於12月29日返港，於1月4日感到身體不適，今天（1月5日）早上返宿舍後，曾外出往私家醫院求診，及後自行前往深圳的醫院跟進檢查。

該同學傍晚回到宿舍，在救護人員陪同下，她和其同房宿生一同前往公立醫院作進一步檢驗。

大學隨即按照衛生防護中心的指引，以漂白水清潔該學生的房間、居住樓層及公眾地方，以保障宿生健康，亦將衞生防護中心的健康指引張貼在宿舍告示板供同學參考。該宿舍並會提供手術口罩、酒精搓手液給宿生使用。若同學感到不適或有顧慮，可前往大學保健處進行檢查。

一獲殺曬班暴大學生
呢招都陰毒

成班豬開開心心黨鐵返學

好想同大家講聲
多謝保衛戰戰士守護中大！

用廢老卡

Science centre Lecture5到底喺邊？

宜家學校係唔係想玩e learning？
上咗2堂都話錄咗音會放上blackboard

想問吓如果讀seem2520都有啲吃力嘅話，係咪唔應該讀seem3580??

知唔知幾時派龜

拎A始終會A
爛既都係要爛

傻嘅 係pass嘅pass fail嘅fail先啱

是A, 也是0, 是A0, 也是單身～

20/1

呢到有無人讀過dsme4240 supply chain and logistics analysis?

唔知 但開咗sem唔係應該會Update番咩

Icic thanks

估係睇faculty 有啲sem1已經係咁
今朝個prof話用ipad上堂
點知唔識用

轉左搭巴 日日馬鞍山轉車

地底 落一層嗰隻

值唔值得為咗except fyp而報uc goal？
因為聽過有人話workload未必比fyp少
其實具體有咩要交

各位開sem開成點

咁慘

仲未

試咗先，聽翻fd講係翻到嚟要寫篇2000字嘅文同埋起嗰邊學校pass咗個test就exempt到fyp
我自己就因為無咁多錢去而無報到，因為佢旅費都幾貴

我見佢話有得申請幾千蚊scholarship 易唔易申請
year 1走讀冇去大o係咪冇咩可能入佢哋睇咩criteria嚟揀人
要寫篇500字嘅文 但完全冇講要有咩內容 係咪當personal statement咁寫就得

呢啲可以trans走fyp嘅exchange好多人爭，一係就gpa高，一係就對書院有contribution嗰啲。

唔該ching

【#上庭聲援 - 1月8日 星期三】
［分流投票🗳］
［今周預告］

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 3 庭 - 羅德泉主任裁判官
上午庭 09:30 am:
[1] 陳虹秀,余,賴,鍾,龔,簡,莫,梁(18-42) - 暴動 - #0831銅鑼灣
[2] 陳,金,劉,郭,許,陳,鄒(20-39) - 暴動 - #0831銅鑼灣
[3] 陳(18)🛑還押29日 - 管有攻擊性武器、管有非法用途工具 - #1209旺角 摺疊刀及卡片刀

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 8 樓 8 庭 - 黃國輝裁判官
上午庭 09:30 am:
[4] 何(49) - 襲警 - #審前覆核 📣 #0805深水埗 何張開雙臂擋着警員保護示威者離去；控方改控《侵害人身罪條例》

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 5 樓 1 庭 - 嚴舜儀署理主任裁判官
上午庭 09:30 am:
[5] 張(66) - 2項阻差辦公、襲警、酒精濃度超過訂明限制下駕駛汽車 - #0707旺角 的士突駛防線前「死火」，疑踢警方ABC遭小腿兩下
[6] 黃(18) - 管有非法用途工具 - #1111黃大仙 洗潔精、煮食油、鎚、氣體過濾面罩等

🏛觀 塘 裁 判 法 院 3 樓 1 庭 - 徐綺薇署理主任裁判官
上午庭 09:30 am:
[7] 黃(29)🛑還柙57天 - 蓄意傷人 - #1109將軍澳 - 「私了」休班懲教X，1115確診患有被害妄想精神分裂症

🏛東 區 裁 判 法 院 5 樓 3 庭 - 黃向戎暫委裁判官
上午庭 09:30 am:
[8] 莊(25) - 襲警 - #審訊📣 #0612金鐘 - 拳打督察頸部後稱自然反應

🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭 - 香淑嫻裁判官
上午庭 09:30 am:
[9] 梁(26)🛑還柙193天 - 謀殺 - #0616中環 涉推跌六旬漢兩日後死亡
[10] 梁(37)🛑還押小欖125日 - 管有攻擊性武器 - #0904北角 槍狀物體更揚言插警報仇

下午庭 02:30 pm:
[11] 張(32) - 暴動、有意圖而傷人、蒙面 - #1006深水埗 的士司機撞人被「私了」
[12] 鍾(25) - 暴動、有意圖而傷人、蒙面 - #1006深水埗
[13] 衛(29) - 管有非法用途工具 - #1110銅鑼灣 防毒面具、士巴拿、灰鏟、六角匙等
[14] 馮(21) - 管有攻擊性武器 - #1111中環 鐵鎚
[15] 陳(33) - 管有非法用途工具 - #1111中環 滑雪口罩、鋁管、鐵筆等
[16] 羅(20) - 管有攻擊性武器 - #1111柴灣 鎚及雷射筆
[17] 李(27) - 襲警 - #1111中環 - 向警長X丟雪糕筒
[18] 吳(18) - 管有非法用途工具 - #1112西營盤 鎚及木棍; 遭警員持胡椒噴霧恐嚇

🏛沙 田 裁 判 法 院 3 樓 1 庭 - 高偉雄署理主任裁判官
下午庭 02:30 pm:
[19] 劉,符,高,陳,許(18-21) - 暴動、蒙面、管有攻擊性武器等 - #1111中大

-
#不是聲援

上午庭 09:30 am:
粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 2 庭 - 蘇文隆署理主任裁判官
鄧英斌(61) - 暴動、串謀有意圖而非法及惡意傷人 - #0721元朗 - 白衣人恐怖襲擊

西 九 龍 裁 判 法 院 5 樓 5 庭 - 劉綺雲裁判官
蔡彼得(45)🛑還柙20天 - 藏有攻擊性武器 - #0901東涌 - 在逸東邨附近持刀作勢追斬示威者及街坊。警方至0925拘捕涉案男子。控方不反對被告保釋！

聽日要中大既同學要上庭啦 大家得閒既話可以去聲援嗎？

可以係份form 到講想swap邊個 但唔一定得

幾時有GPA

add drop period 之前好似唔計
不過個時我都上足

可以 但未必得

月底

有冇人有韓文書？

係咪所有UGEA都要交兩篇3000字文? 有無輕鬆少少的UGEA COURSE

你講幾cred
ea見人一係2100一係2150

反而想問有冇ea係得打文冇final
唔鐘意背野

outline 暑sem讀好似冇final

想問如果有兩個course想讀 但係有一部分撞咗時間可唔可以照reg？

validate 試下就知

由佢FF

今個sem gpa特別遲

Sem 1 ugea好輕鬆mid term final open book
Short q同幾百字essay

但係交野個deadline好早

幾時出
冇留意

我賣fh 書 thx

個sem break長啲唔好咩

我有係secret投稿，希望你可以原諒我

nonjupas想問中大ugc topup有冇得trans系/科ga？🧐

Apply jor pf 同latedrop
淨係收到pf confirmation email 係咪正常

ok

上個sem讀左個好l正
但應該sem1先會開，宗研嘅

World Religion?

UGEA2290D 5715 Chinese Culture and Literature 中國文化與文學
UGEA2160B 8249 Mainstream Chinese Phi Thought 中國哲學主流思想
UGEA2150C 4425 Chi Culture & Its Philosophies 中國文化及其哲學
UGEA2100F 8330 Outline of Chinese Culture 中國文化要義
點揀...之前揀皇權與神權：中國社會與文化的變中伏

我想問點解我睇course outline佢reading week期間會有tutor嘅
仲買咗機票去旅行

phi

有冇人英國exchange

有冇人知Add drop period幾時？

Course add/drop under CUSIS from 13 January (8:30 p.m. Monday) to 19 January (8:30 p.m. Sunday)
今晚

phi好咩...我覺得文學好似熟過phi,同埋邊個phi好,頭三個都係phi reg科好似抽獎咁

Ugeb Chemistty in action呢科係咪唔chur唔多野做？

新加坡好似唔睇

未 問下professor?

我估真係問佢係咪成功reg到
可以當面問或者email 我d frd 都係咁

一個鐘前做咩咁多人係和聲嗰邊鳩叫？我聽到有人話「我好像屌閪阿」

Error: Department Consent Required. You must obtain permission to take this class. If you have a permission number, click Add Another Class, click the class link, enter the number and resubmit.
想問點解想swap大英
佢彈呢段比我？

佢應該係填左waitlist個個入去跟著又有人wait

去my class schedule/ view my grades就知enroll到未

推

有無報咗exchange嘅人仲未edit到個application??

去完exchange interview 好不安啊

我
係咪係Exchange application summary改

應該係 但見唔到有得edit

想問na報船幾時dead

有冇人知英文系 year 1 sem2 係讀咩course

求解答

少咗位，今年應該好難爭
不過去唔到都唔緊要，我愛暴大

Wanna cry

呢度有冇人英文好好, 我需要你幫忙

[極嚴重] 城大支那學生會搵緊人去武漢做義工

依家咁嘅時勢仲搵人上武漢
個團HKU同CU支那學生聯會搞
分分鐘你間U啲支那學生都有份參與
間字入去幫手推post

大家準備好迎接GPA未

CLS 有無SU既人跟跟佢

直頭想今日開估

想問下NA assembly ff 會唔會第時係塊板無左個名lol

出左email啦咩？OSA?

21/1，往年慣例20/1下午出

好似會 要係書院畢到業先有名

FF 唔會令你書院grad 唔到

洗咁洗早咁多日講定

? 你指咩email
琴日出咗封email 話application reopens 咋，未出score

見到好多間都unavailable ,我打定輸數啫

全p/f無壓力

18 cred全pf

所以就算ff 我都會有名？lol

姐係你係上年10月through OAL 報？
我無報OAL

同埋成日星期五都想走曬d assembly 佢去番工
唔係on鳩鳩番黎坐幾個鐘 無曬時間

係呀，我係講緊OAL

所以你係上年已經報左
等緊佢依家出result?

Yes

怕FF 好似可以事後去返校務處講
之後好似有睇video 寫文做replace

其實我已經係兩個sem 用過兩次呢招
我驚今個Sem又係咁 佢black 鳩List我 lol

佢鬼記得 記得又點

識人成年都係咁做
亦識人成年FF

有無巴打讀過MATH 1030
因為D 野學過，想問下走哂堂得唔得
洗唔洗take attendance

會唔會塊牌無我名ff太多
我驚何生認得我lol

Ff唔驚畢唔到業咩

唔會喇

屌你老母那打素

想問呢度有冇人讀PAC，識個叫Katie嘅女仔，佢矮矮地幾靚女嘅，我想講返聲sorry

點解say sorry 呀

中出即飛?

啱先上cusis睇 有啲u quota好似少咗 明明前幾年同一間u多幾個位

冇啦冇啦
死黑警自己唔讀書，仲要搞到人冇得讀

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

我想問如果課室嘅非貴重失物俾清潔呀姐執到會交咗去邊？

收fh書

我見Yia wmy 每層都有個兜裝住 其他唔知

係lsb唔見 有冇巴絲知邊到認領

唔得 一係你F咗佢 ps我有問過office

想問崇基門係咪車同人都唔入得？
定係人都可以照入？

43P說好的飛走石門
入大學站唔見咗

人可以 有保安
車唔可以入

有冇人知道UGFH Cheng Wai Pang 掂唔掂
Ps排緊梁卓恒wait list第6覺得冇機

我覺得佢上堂好似淨係同某幾個人上咁
唔似有啲老師咁會關心啲被動毒撚學生

好事黎
毒撚最驚俾人點名闆

好人 輕鬆 靚grade
如果好似我咁比較頹既話都幾岩
同埋黃（不過教得fh既都識分是非啦

上網dl textbook睇啦

RDP同實際實施差距起碼一季是常識

唔該巴打

咁比分鬆手啲咪易啲靚grade
不過我兩科都讀唔掂 都係揀個教得好嘅好過啦

好似要二月先出

講書好正 靚唔靚grade就見仁見智

Sem1 gpa會唔會偷跑
係咪仲有10幾個鐘就出

邊個講

平時會比 official 早一日出

話說上個sem仲有一科未考
會唔會今日晏晝出其他科嘅grade先

1000 新亞書院一名學生入院，初步檢驗結果為肺炎，未知是否與武漢疫症有關。

仲未有

5點

唔係3點咩？

之前係5點 逐科逐科出 出曬都要成粒鐘

我記得之前都係大約3點開始出，係咪上年開始變咗5點先出？

大家有幾多科轉pf

6

1

有未

好緊張

3點?

等待中

競猜會唔會down server

冇料道...係咪真係五點先黎料

上個sem我印象中4點半出齊

出乜嘢grade
Final都未考哂

我都係 就係想知會唔會出部分
定係會等埋嗰(幾)科先出

逐科咁出?定一次過

逐科派 跟class number

btw ching freshman?

係咪今日出grade架？

有冇人出左第二期Grant loan?

yes

之前好似係3點出grade

未出

Cu 催交學費了
沒錢

今年係咪準備唔偷跑

唔偷跑既話 咁聽日會幾點有 平時都係偷跑就睇左

仲未出？

唔知呀，我第一科都四千幾，求1xxx-3xxx嘅巴士出嚟講下嘢

*巴絲

CS科 2xxx同3xxx未有

出grade次序按1/2/3/4字頭先後次序出？

申請遲交

sor我以為你個1/2/3/4字頭指class number
係按class number出 0000-9999

全部
蝕咗1科A

你個名

出緊了

出咗assembly (4293)

Assembly有了

46xx 有

2/3/4字頭都冇

48xx

49XX

Course number
唔係英文字母後面果4個

23xx

預左拎B唔記得轉PF
A-

出到5000了

53XX岀左

4字都未有

差唔多全部都7000以上

class num喎，大把undergrad course num 都係6 7 8字頭

55, assembly 都8000幾

60xx

最有信心嘅科B咗

U咗ugea
食屎lecturer用ymail

好緊張仲差7/8字頭

63XX

why

65xx

我upload唔到midterm去blackboard，email咗份嘢去佢中大ac佢唔覆(但佢用過嚟send mail比學生)
而家u咗我懷疑佢收唔到，check返course 嘅email

搵所屬department 屌鳩佢啦

炸緊佢個ymail，想問appeal deadline幾時
我比佢兩日時間，仲唔覆嘅話我踩上philo屌佢老母
大佬呀交功課交去cuhk email好legit呀

正常email 交功課應該會講明send 去邊個email

而家screencap 定你幾時send份mid term先，再email

正常係交去blackboard，但係blackboard柒咗搞到我交唔到

有呀，多謝大佬

原本預f既科 pass左

有冇得睇轉咗pass fail嘅科原本係乜grade？

出到幾多？
787x停左

我都想知

大家GPA都拉高咗
exchange可以收皮了

拉完都唔過3 係咪乜柒都唔洗報

Assembly FF點解

寫Essay寫到A咗體鍛
利申:死肥仔一個

低咗

去唔夠?

三次去一次 會點

8字頭都派左
又一個sem

早知轉晒pass fail
温完書gpa仲低咗

點解我有科64xx仲未出

想睇但驚睇完揼心口

唔好唔記得今年仲少咗位

我都係啊
我愛你啊acct prof

最忌有自信

我估係D

有啲野都係唔知好過知

屌 你不要再說了

dsme?

2011

Online test係咪40題Mc

55

係 唔記得啱咗三十幾題

The application server is down at this time.

條友啲Hw/online test都Search到答案 個個都差唔多滿分啦 我本身仲覺得後悔揀咗P/F

BBA 3.1是咪好差

條curve咁高唔係轉pass/fail好啲咩？

year 1?

Ys

屌 明明其它科都有search答案 你咁講先先醒起依科我冇search

睇咩major

是咪死咗ser

Bba唔過3係咪要Quit
上年Fh c咗on9 其他科又唔係讀得特別好

Year 1 未計hon，是但啦
仲有得救

咪撚再講了

我assembly fail左 有冇後果

如果今個sem唔係online quiz應該全部科低一個subgrade
大部分mt得mean靠final夾硬拉返上去

但唔係越讀上去越難救嘅咩

書院grad唔到

呢個多數入到

真心 仲有得救 唔好頹落去

我aim second low

好似係(上年同你一樣）
不過year 1 sem 1讀埋哂啲濕鳩書通 大通 fac pac
呢啲都唔係你有興趣/擅長 成績唔標青都可以理解
讀major course要加把勁

Yr 1 sem 1 就fail assembly 點部署好

我都係咁 但我都轉pf
因為無曬心機考final
你final係考試定轉做Assignment？

謝

好似可以揾書院補飛
或都可以以後慳返唔洗去assembly

我覺得cgpa唔難拉
但hon gpa 就真係搞唔掂
嗰啲present 科我點知點攞a range 啫

總之毒撚咪讀bba

pp 同 p 有咩分別

限時40題mc

真 屌你老母科科都Group project

college assembly 用pp
其他會用p

讀錯科已經返唔到轉頭
遲啲仲要人做乜撚柒野information interview

第一個負皮係我比你

ELTU

linked in profile仲要擺張柒頭相

係你叻仔
你走啦

隔離嗰啲同professor講英文講到好似Native咁 又話準備intern exchange要interview
我坐喺到唔知發生緊乜事

真心想知冇上莊未番Intern讀書又廢有咩可以寫
利申：番緊啲垃圾parttime

究竟嗰professor話linked係business版本嘅fb
咁我可唔可以用動漫囡囡做icon

你做咩講我個background出嚟
我都唔知

點解中文5**有得exempt大中一大中二
英文5**只能exempt year 1
ps 好撚悶呀ELTU 教埋啲濕鳩嘢

Professional on HKJC betting

parttime都冇返嘅可以點

我嗰班真係嗰嗰都好似準備緊exchange 有啲直情話已經做過2份intern

我都係,個個話去exchange或者跟professor做research,我連上堂講乜都聽唔明

英文垃圾(我)係唔應該讀大學

食物鏈頂層嗰堆人已經有intern

當年人地寫overseas intern, 我寫垃圾part time

上堂佢話冇番過工都有野可以寫 我即刻專心聽佢講
點知佢話part time intern都可以寫落去
我都唔好意思寫我番埋啲垃圾Part time啦

要教都教啲有用啲好玩啲嘅嘢

exchange會拉到幾高

有時都唔知係唔係入錯班房
人地係year2我又係year2 其他人已經又Intern又exchange過 我就剩係返學放學

真係覺得大中(一)教語病係有趣同學到野

星期四就知今年mean cGPA拉到幾高

cusis 係咪死咗

聽講cusis死咗...

又係時候成為cusis爸爸lu

覺得自己會低過mean個個講到爆4咁

有份幫你地拉低

後門順到hi hi 喎

3.3 仲有三科未派 派完連3都無

屌 同感

fail都未必跌落3啦ching

平行世界

原來明明會fail，點知最後見到個p嘅感覺係咁開心嫁

我仲未入到cusis

其實year1 幾多叫正常

mean點睇到?

咩faculty?

睇科
Bba依啲on9科冇3.3就死咗佢

science

year2終於有人生第一個A-

+1

利申：未check 個個p/f到爆4咁 屌

而家計得9cred 嗰三科有成8cred 仲要我預得c-d range
好彩pf左兩科 唔係連2都唔知有無

可以去死了

咩科

physics

可以安心去死了

可能其他科拉低

Soc sci幾多GPA 叫高

4?

冇野了 以為有啲會靚Grade嘅Free elective

拉高咗 唔係仲低

ugfh ugfn 睇你寫嘢得唔得
讀得bba講唔係問題

屌你logic b-?

高grade？

有冇人入到CUSIS?

Fn fh唔識9吹

行後門啦 好順暢

你final出咗乜事...

70%既Take home final 覺得自己起碼岩8成

冇諗過佢份final咁奇怪
2cre姐 又唔記hon

3cred啊

連後門都塞撚埋

屌 個個都爆3.7
有冇咁尾機啊
早知做pf之鬼啦

好暢通

屌為咗啖氣 一科都冇pf
宜家

3.7 難聽過粗口

我同你同一班
Tutorial 同平時上堂都有積極答問題
都係得B+..

我都冇pf 讀BBA都得3.1

係喎 成班好似追撚含咁搶答問題

2個鐘堂唔係2cre嘅咩

你有幾多pf先

一樣 淨係pf咗一科必炒嘅

講真 我覺得佢就算認得你嗰樣都唔會記得你個名

文科仔無exempt 過3多啲
想問啲獎學金點算

我一科都冇pf

Respect

讀law嗰幾個

有同感 聽日有科sem1嘅final

剩計major應該高啲掛
嗰啲濕9大通

dsme mgnt b b-

Dsme係中學野嚟喎 你dse好差
Mgnt我都b-

去慣嗰啲地方爆晒腎上腺素 翻學好難集中

係咪越多cred對gpa影響越大？

我dse phy bafs m2....

John Lai Fred ku

都冇讀

John lai final轉business report no more than 20 pages..
個個都爆字點跟

半班外國人燒乜9

慘咗啲

高中3年嘅野要2個sem教晒其實都好難唔填鴨

見到咁多鬼佬我會轉第二班

都

)

每次放grade感受都更深

就係揀科應該跟興趣 除非你讀到神科
嗰啲所謂揾食科到最後只會讀到想死又爛grade又會乞食 到不如揾科讀得開開心心 去下exchange 好好享受依4年

爛Grade又點報exchange

上莊/書院活動 吸個soc印就易好多

警世

冇exchange都唔洗每日返學好似行刑咁

依家睇透都係好事

grade appeal會唔會變得仲低

想問點解我pf左佢都可以U我？

redirected you too many times 可以點做

thanks 巴打

因為你本來都係fail grade

會

John Lai is fucking killer
半班外國人
20頁project
Test average 應該50/60
好彩pass fail咗

班仆街爸媽跌9我

仲話好人
A~B+ Exchange students/BBA神科
B 以下 正常人

屌停課都F我assembly?

唔會寫F？

fm想知點樣申請grade appeal
科dsme低咗1個sub-grade

我都想知 同埋有冇得拎翻啲細分？

寫paper科係咪無可能appeal成功

F要計gpa
U唔計

邊間
shaw要網上補聽

fh reg咗梁卓恆覺得好麻麻
可能佢個教法唔係好啱我

就係shaw
完全唔知

高一個sd點會得B+

點知㗎

屌 same

果科median仲高過mean cls

去問下有冇得補飛
唔知其它書院點 但個人覺得shaw其實好hea唔點在意

正常

其實多數科都係

Median80真係正常咩mean70幾 而我70都冇

係 特別有梳屎嗰啲

BBA 係咁上下

但transcript出FF會唔會好柒

U咗3科 要defer

毒撚從來唔知梳屎係啲乜野嚟

我會覺得柒
Send封email問下啦

星期四出composite score

無爸媽咩 再唔係上堂搵同學 佢地好多都有梳屎

冇去ocamp冇朋友
所以話毒撚學乜人讀bbq

睇番個grade表 D都係Pass
原本我啲科連1.0都無

ching好有勇氣唔去ocamp
我唔去 應該科都唔識reg
不過都好慶幸識到班好omates
試下玩多啲野啦

大學真係社會嘅陰影
識人好過識字

對我嚟講去ocamp比較需要勇氣

去到就會俾人yo起
利申毒絲

真 咪講話ocamp
住幾年hall連上小賣買野食都唔敢

sem2咪到你做識人又識字嗰個囉
我個同學都係上堂先識㗎咋

真毒係會搞到成組dead 咗

宜家講依啲都冇用

咁試下廳住先 諗到點應先加入番囉
起碼有咩唔識有人問下先
認真 bba 梳屎真係好緊要

咁識人又唔止ocamp嘅
試下去下 faculty 啲 study trip/service trip先
如果唔係遲下搵intern/ grad job/exchange 全部都無人問你點算

即刻搵intern

想問大家有冇試過appeal成功以為自己有a range最後b+左

有一科以為會冇事 無pf到
點知C-咗
其他考a考b+都冇用
Overall 跌咗落2.63

開名啦

Sem g 差少少3
兩科完全唔識嘅B+

一科自己讀就c+

仲未覆我呀佢

出grade應該要add drop完之前出
次次出grade見到人中伏之餘 自己都賴野

打咗電話去問, 叫我唔洗驚因為唔會影響畢業, gpa, 因為college睇書通唔太理assembly, 淨係transcript會show咁

係冇影響 純粹覺得張transcript寫住fail自己會覺得柒

用ymail炸佢老母

兩個都炸咗
嬲嬲地後日上philo office屌佢老母

留名

Agger

花生

CU d admin真係好西
定係其實淨係我個faculty

利申law fac

買定離手